林鄭：警隊由上至下都係齊心一致

無一個係無辜嘅

永遠都唔會錯，即係玩撚晒

死全家

林鄭平衡時空

上下一心殺人唔眨眼
姦人妻女笑呵呵
隻隻係畜牲

公路用釘
黨鐵用氣球

正確玩法

我覺得政府係buy緊time哄住黑警
但之後會做咩估唔到

姐係唔齊心

呢一樣野我哋要學
唔完美 可改善 但永不割席

太好了
叫班民意分化大愛撚學吓

由上至下 左至右 順序排列好......

準備受死？

即係同罪啦

呢個真

不割席， 不分化

官方認證

哈哈，我三萬警察有槍，中共唔出解放軍來港，騎劫個政府都得。

聽得出佢既擔心，兄弟爬山，睇下邊個爬得快。

佢係驚先會咁講

佢地太金句定我地子之矛攻子之盾